西童副偈真係好撚正！！！

波大腰幼
件白T谷到就黎爆出黎

真人黑到din

睇錯真人黑lin

成日著到咁博乜野

喂，我又睇到黑lin,㸃解呢？唔通我真係想睇黑lin!

西童正撚到！

精神

咁多條女邊個係西童

條女好撚7正
大波到仆街
腳長到仆街
樣靚到仆街
白滑到仆街
正撚到仆街
總之就好仆街

仆街!!

身材最好嗰個

咁嘅樣

睇頸以下好撚正
頸以上

巴打睇真D
個bra好厚底喔！包到有D假

垃圾雲吞

Copy都改下啦 邊到樣靚白滑啊

🐴
蒙頭入閘

其實佢真係黑lin
利申：屌過

佢唔係有個Kongu男友? 宜加痴埋去澳狗果到賣淫搏出位?

agger 死肥西，真係好撚樣衰

好正

呢位師兄去西童ig望下先

對波就黎爆果個

睇多幾張就知條女打假波同p圖啦
俾人tag個啲有幾張都平到

條女最新post個張都失咗手

中間其實無咩肉 好明顯係靠入邊嘅厚pad令波邊擴張 搞到好大波咁

真大波+無pad bra會係咁

佢張張大波都包到實一實 一係就靠聚攏壓啲肉出黎 再p大其他位

呢張就p得幾好 將所有肉壓去中間 再用美圖瘦瘦pp即可

但都要p圖前都要有啲肉，我諗佢B至C度 都至少大過好多得A嘅港女嘅

利申 p圖專家

佢一定有料 只不過係加強效果

好撚樣衰

個咀點整都掩飾唔到 好撚柒

係咪得青頭仔先會覺身材好
有著衫嗰啲可以有晒厚pad push up bra
bikini可以痴nubra

樓上重有巴絲教埋點睇 學下嘢喇

我要晒.jpg

呢兩條契弟越睇越柒

第一張左下角係唔係叫Emily
係既話公廁黎架喎 lkf好多人食過

西童

真識食 5p應該幾好玩

另外果兩條女靚啲

見到個死肥仔同4眼仔都唔能想睇

好想瘋狂中出西童 後入屌到佢大肚

乜水黎

lm

雲吞over左

係 食過 真係臭架

講咗兩頁都未有肚腩片

講樣真係普通，但副偈係掂既，我就肯定判罪名成立～

呢兩條契弟幾時收皮

冇睇條垃圾片
但係我屌哂上面所有人嗰份
好想瘋狂抽插西童

貝兒最正

只有毒撚處男先會覺得正

貝兒 Kaykay正好多
呢條友墊波又賓妹咁 狗也不屌

雞童

留名等睇更多

西童個樣真係好撚似我表姐

屌你表姐

兩條女打golf著到成隻雞咁 好好地著返polo衫唔撚得

粗重野等等我黎

貝兒貝兒 我貝你老母臭閪
兒乜撚野啊戇鳩仔
人地成日玩抖音打殘體用we7
但掛住香港國旗啊屌你老母
唔批鬥佢到死都算係咁啦 仲要吹棒隻素膠雞 屌你老母

個貝兒整容整到dodo姐咁 塊面硬到

住hall見佢真人雖然唔算靚，但身材真心正

見到樓上班肥閪毒撚真係笑而不語

連登仔係女都不屌
我屌埋你地果份

精你老母神

擺明啦 呢條女好勢利架

個pad現左形

屌到佢奶水都缺

打J都要政治正確

幾錢

Kay係我frd條舊菜 貪錢貪到 比錢叫雞好過玩呢啲臭雞

成班勢利女 等天收

VienBB咪又係疑似托大

Vien 睇過全相 真大wor
起碼大西童1至2cup

我覺得西童得B未去到C

你呢啲肥仔咪就係香港毒瘤
你舊垃圾肥閪
人地成班大陸9一車一車咁落黎
你條肥閪除左食 就淨識打J 屌你老母

戒J鍵國

你條肥閪個腦真係除左食 同打J 其他咩字都見唔到
係咪啲肥膏上左個腦到

好撚柒

佢ig條video都已show條女打假波啦
𠝹波袋𠝹到bra邊飛出黎 都無肉撐著

真大波x𠝹波袋示意圖
啲肉撐到實一實

老老柒柒，而家啲囡嘅push up bra嘅厚度分分鐘長過你條j
順帶一題，個乜鬼波波都打假波啦，不過男仔鬼識分咩

大陸整容西加雞黎 成日比人包去旅行

幾錢一次？

Fat boy 正啲
波大 清純 樣靚 白滑
但實質又好淫

個嘴咩事

成班無波港女又係到屈人
真係好肉酸

你分清邊個俾人呃先

個肚腩
Child登仔

佢知道自己死淨對波咪一日到黑show波囉
佢ig個啲得樣冇show身材嘅相即刻冇乜人comment少勁多like

唔好再吹奏佢啦 佢已經好撚有自信

唔好再講唔屌啦
我黎我屌
我反而想知連登仔屌開咩

奶奶

大撚到 8:03 既片係邊撚到 著紙底褲 裸上身

條女做過坐枱

樣？
波？
腰？

雞wing後插

西童個樣d 輪廓樣衰到

真人好撚大份.....
見過幾次

係咪得我一個覺得佢似醜樣版既vien?

使唔使比咁多負皮我

ching你咁都話白滑又唔怪得人

巴打識佢?

睇相唔覺似vien 呢條片佢講野個陣真係有啲似

樣把有保留
利申：唔洗問法官大人，我屌

虎背熊腰

夠淫我屌

雞Wing：我頂撚死你！

好撚想屌

應該b-c左右 粉紅色係西童

講咁撚多做乜 我屌

留名平波港女繼續話人都係墊pad

我係女都覺得vienbb 完勝西童

正常視力冇問題嘅人都睇得出嘅

我反而想知呢D CHANNEL幕後咩公司
咁既VIEW數頂閱請得起咁多囡囡
無理由自費下話

聽到第一句果兩隻字都唔想睇了

P2P
條女其實知唔知呢個咩嚟
害死人

Child登仔真係好要求

俾我就狗沖屌爆佢

巴打，第三張圖係邊個，求名

咁多兄弟

好撚樣衰 不了

各位連登仔應該平時食開啲美若天仙 傾國傾城又唔會痾屎唔會流汗嘅女

我就要求低好多 如果有得屌 我一定屌埋大家嗰份

呢個台妹都唔識 好打極有限

豬撚到冚家拎 係你地班連登仔先j得落

好似colanda咁大肚

送多個俾你

浸大見過真人 著晒正常衫褲真係無嘢好𥄫

中左面目全非腳？

西童好樣衰

雲吞同雞食左幾多條女? 成日搵d女一齊拍片。

連登真係多青頭

貝兒做雞？

見過真人
好撚似青蛙

佢真係好撚樣衰

有無巴打以前食過西童? 想聽下真心comment

係咪真係睇過全相架

真人粒lin好黑

胸炸

咁都好吹奏 除咗嗰胸仲有咩？
無 係無啊DLLM
好心唔好見人有波就話正啦
欣宜夠有波啦 你班on9唔J佢

你好唔甘心 之前連界波袋都幫唔到佢分介，而家又突然發育，求教學

貝兒kaykay做雞 成人比人包去旅行

唔知夜晚呢班人有無扑野

呢d片都幾好 方便議價

帶粗，同袋唔夠重，係好難介
好多時係撐起多

咁本身係大波嘅，有條帶就介到啲shape出黎架啦

但大波西童張相係，帶唔算粗，起伏都無乜喎 而且佢無波撐起個袋

條片完全冇意思既

要睇著咩bra，高雞心bra會將兩個胸分開
中間凹咗自然會𠝹到
低雞心bra會將兩個胸push埋一齊，有gap，
咁樣條帶就卡唔到落去，咁自然唔會𠝹到shape
條帶只會浮喺上面

我明你想講咩
照咁睇你咁熟bra，應該都睇得出西童得b俾盡c啦
我想表達佢呃人有巨乳炸